宜家好誇張，一出街就通通都係食煙嘅人咁滯

早幾年政府禁煙認屎認屁，講到幾有信心，對於我地呢啲非煙民，好似一日比一日嚴重咁

唉

因為多咗大陸人

全民吃煙運動

食煙死全家

真係好多，一落巴士，有三分一人開火機點煙

唔關大陸人事喎 根本係多左好多人食煙

海關係咪打擊私煙不力？

每日150個 差唔多啦